懶訓豬，懶人，愛睡覺又贏。中共政府武漢肺炎疫情期間，鼓勵你訓覺標語。

睡覺狂，又懶蟲變貢獻社會